開心速遞（259）食屎陳師奶戲弄熊家

cr: KFCCoffee

故事線集數list

好假的熊家

阿工頹食蛋卷

阿工個樣表示不認同

想偷我雞

偷我雞

盲都開眼

Cls

個女好正

想偷我雞？！

笑到仆街

陳家好戲幾多

痴撚線

想偷我雞!?

墨鏡妹豬好

on9

原來係新抱

想偷我雞？

豹哥自抽

3E

cls

又話有劇本

王曉明

阿叔

頂你傷殘醫好

吹撚到

浮誇到

食屎陳屎奶洗唔洗咁誇張

哇！呀龔好野

阿叔又偷雞

救命

cls喊埋

唔係有劇本跟架咩？

候賽因

笑到仆街
陳家根本冇得輸

大家姐嘅強項

00都打

留名鍾外一家贏

點解阿龔可以影哂妹豬全段片

凌凌

屌你老味

dnlm陳師奶

打到條j?

盲都睇得返

打女婿

大家姐好易激

假笑

大家姐vs食屎妹豬

笑咁耐

大家姐痴咁線

有冇3e同安仔個gif

跟住佢笑左

奶奶打新抱

痴左

全家呆左

笑完未

大家姐

魔性笑聲

點解妹豬會開門
專登俾龔仔睇

笑咗幾多秒

大家姐又癡咗線

成家人都停左係度

熊家freeze

阿滕

on9安

勁到

安仔跳舞好勁

差d連老豆都打

hahahahahahahaha

金城安痴撚線動作

大家姐痴Q咗線呀！！！

女婿

最佳劇集係邊套？
大大聲講

痴撚線劇情

金城安的動作真係好好笑

Ng左幾多次

金城安扭到

龔仔同陳生都fd底

安仔對鞋咩牌子

呀龔頹頹地好正
好靚仔

3e按摩椅.gif呢？

On9安對腳跳舞跳到抽筋咁

一定係第三家贏

食屎陳師奶

食屎陳C奶之傷殘之家

呀龔偷笑

婆媳糾紛

佢哋點忍笑

上次食雞飯friend咗

lm

跟劇本個個贏

定哂格

同求

究竟ha咗幾耐

凌凌有新別墅又關佢事既

人哋講明要跟着劇本做
改劇本死硬，最後鍾外一家贏

又偷我雞

熊家線=全家盡力做on9野

鳩改劇本
食屎妹豬劇本違反商品說明條例

我都有

魔性笑聲又係好正
全場靜哂

無睇一集
呀公剪咗頭髮

安仔：超過十秒

佢係安仔老公

拎埋陳師奶黑提

似係

笑到癡左線，俾老母屌

啊龔個頭好似又唔同咗咁

熊家同陳妹姝兩家因為擅改劇本，被取消資格。三家中只有中外一家按照原劇本去演，因此中外一家勝！

究竟愛回家劇情可以去到幾盡？

所以兩家最後都輸左

如果我無記錯
今次係第三次翻炒候賽因

凌凌不嬲都係熊家人喎

兩家啲戲真到

工第二張係咪笑緊

我都係

冇點gel吧

琴日已經剪咗 同埋無吹咁高
便服look好睇

熊家精神=為攞著數，咩on9野都願意做到盡

新別墅預左房俾佢？

最後因為兩家鳩改劇本
第三家贏左

原來唔係得我一個咸濕仔睇到

可能特登陰熊家班友改劇本

最正係連大家姐都on9埋一份

camera man有冇扯

跟住大家姐D魔性笑聲一齊笑

3e個假波出曬黎

同安仔一齊瞓

係，同安仔一間

畀陳師奶激將法

阿龔背住鏡都見到佢面珠舊肉忍緊笑

第一眼望到

感覺00已經代替左博士

同安仔同一間，配備雙人床

食雞飯嘅朋友

非一般嘅關係

點知最後係無改劇本果家贏

琴晚已轉

好想坐上去un佢

妹豬跳芭蕾舞得咁短咋

好想比大家姐用對波頂個頭

今日啲女婿出哂嚟

hall 已經係啦

連潮偉都出嚟玩

曹總傳好想睇

曹總傳係咪有啲咩暗示
千金大肚

佢自己亂作？

爭TT喎

00

大獲佢地寫

個結局好似以前做過
熊樹根同 池富鬥 最後第三個贏

根叔自己作

根叔自己寫劇本

根叔寫

女婿豬0

凌凌扮大家姐

抽緊某人水咁

出事啦

安仔都唔倍成日住hall

髮色深咗

廢老稿

廢老根自己寫劇本一定柒到出汁

凌凌知咩事？

一定失敗

上次亂扮七把叉寫已經衰過一次仲唔夠

凌凌係咪都會拍

蟹個look

廢老根又黎 之前咪奶過一次野

眼鏡水

安仔老公，你覺得呢

阿水個look

成家人都唔洗做

又賣廣告

又有眼鏡水

眼鏡look

食靈芝個shot 好突兀

上次成家一齊寫都收咗皮 今次得根叔一個寫...

賣廣告

廢青安竟然會落街買早餐
係咪第一次

搵bonnie改好過啦

阿蟹個樣

上柱香

裝香

去搵氹仔

講到好似已經分咗間屋咁

咁快搞依啲

一定有古惑

出cheat

出術

安仔出術

出千

安仔英文

好蠢

水水好可愛

出cheat都failed

閱讀室

Queen

咁唔團結點贏呀

根叔最後唔試鏡啦

拎走哂

眼鏡水水

我冇得食

呀叔

Oh sorry, it's me

呀哥 我冇得食

安仔搶晒

個樣

收硬皮

大家姐: wtf？

七把叉個名molamola

實奶野

大家姐一望稿

大家姐個樣

大家姐對住阿爸真係好客氣

可能樹根同曹總水平差唔多

都未嬴就內戰

抹眼鏡咋wo

嘩

大家姐玩感動

吹到

大家姐又老作

安仔好白

玩到咁盡

哇我屌 樹根最撚好戲

不愧係大編劇

成日開口埋口都係食屎

遲早比屎餵

食屎熊樹仁

俾屎餵

成日大蝦細遲早比屎喂

陳師奶：？？？

食屎啦

你食過屎啦阿叔

陳師奶,食屎啦

阿叔你食過屎啦

嘩屌

好鳩

頂

屌

安仔個ass

豹哥

校服水

學生look

咩事

柒到仆街

校服熊家

激發佢地d演技

打上城市大搜查搵安德尊

乜嘢劇情嚟㗎

6個terry 上去好過啦

都市閒情啲劇咁

阿蟹腳震

好老尷

好攞命呀

大家姐 水水學生look

雙馬尾大家姐

屌那星濕鳩到

大家姐fing ball

救命

真係輸改劇本

成班cs佬

做乜鳩

中學話劇咁

好似仲衰過之前

jojo立

掉個袋落評判席

班友

倒米

反cap?

個劇本到喊

大家姐冇違和感

大家姐借啲意

話劇定廣告

即場mma

自己加戲

咁正

等咗好耐啦

開始爆肚

加戲

再要加多巴

打老母

互摑

jm9

都打唔中安仔

大家姐個學生look

學生妹大家姐

安

好爛呀

唔敢打呀媽

Wtf

我諗起屍殺片場

淆底

安仔

流星花園

反cup 呀

安仔扮女仔？

癡撚線

好撚嘈

呀叔cls

好睇過袋鼠花廣告

呀叔喉嚨爛未

豹哥好撚癲

評判睇到皺晒眉

隻腳想點

成件事好熊家

走火入魔

屌你老母 開心速遞真係認真做膠戲

扮戲屎真係好難

好浮誇嘅演技

好嘈啊

瘋了！ 全部都瘋了！

廣告雜誌

邊個痴線佬寫劇本

好撚獵奇

屌賣廣告賣到

心如個樣好硬

成家妖魔化

好on9

佢不嬲都係咁

睇到好尷

屌你咁講又真係幾似

屌 安仔個兩下震

係咪一take過

好誇張

演員演得好奔放愛回家好睇之處

安仔今鋪似王祖藍多d

係

最埋應該係佢哋贏但唔係送間屋比佢哋

個劇本都寫得幾好呀

個劇本又真係似足廢老根 style

配埋學生look真係

入到圍都偷笑

妹豬真心覺得精彩？

走左

做得好精彩

我屌

妹豬都讚好

陳師奶

精彩

咁都精彩？on99

唔正常

白卡

High 撚晒

有啲唔正常
只係有啲咩？

呢家人有啲唔正常

熊家唔正常

為咗安全起見，走先

成家都傻嘅

試鏡被保安革走

白田邨院友

成家人都痴線

梗係精彩啦
夠on9同低能

又比食屎串

真係癡撚咗線

白卡一家

做戲做到比保安趕走

呢個 Ending 幾好

狎走

請走

成條街都cls

陳師奶好mean

妹豬好串

頂你押走請走

轉行啦

俾保安請走啫

妹豬講轉行啦講得勁風so

比保安押走

大家姐個朵冇啦

今次真係激嬲大家姐

熊家柒出新角度

冇錯認真膠

又想撻點心

今集好撚好笑
黃秀清好波

被玩

又俾食屎陳師奶撚

成家都係傻

又要R著數

抽 唔抽

6格好正

陳家

成家都畀人撚

妹豬又贏

最大贏家

陳妹珠好仆街

比食屎陳師奶撚

比人撚

仆街陳師奶

等gif

又俾妹豬撚

熊家好ON9

成班認真做膠事

估唔到今集陳C奶羸晒

我屌你免茶錢

大家姐都中伏

又比陳師奶撚

免茶芥

妹豬仲要食幾多次屎

陳c9個老公係咪小巴要扣安全帶個條友

結尾都係要陳師奶食屎

食屎啦陳師奶

成集都痴線

陳師奶好衰啊，大家姐報仇啦

安仔做乜扮女仔

俾人撚

yes

幾大恥力先會寫到呢集

有仇不報

黃秀清

妹豬家 Vs 熊家
1：0

同上次 大四喜個四格 加強版

又FF

大家姐人設成日都冇左

借傷

食屎陳家

佐治jm9?

唔洗扮gay了？

要告白了

聽晚有3e啦

佐治

池子孝會呷醋架

佐治洗白

George

王國心如線啊

預告ff？

好癡線呀

下集知道喇

彩虹爸爸

心國
3T 孝國

TT會唔會出現？

國孝要散了？

睇個表情都估三姨會拒絕

做都唔易

冇Gay 了

佐治個頭包到家有喜事咁

明明好睇好呢對

陳C9 勁到

考完dse

寫之麻
又唔駛自己做

今集真係由頭笑到尾

呢集尷尬d定”你可唔可以做我女朋友呀”尷尬d？

我要3T呀

重要一集2次

3E當初知G.Wong中意佢，不嬲都係想say no。

屌今集乜撚嘢劇情嚟

細力> 食屎陳師奶>熊家>細力

嗰兩pat陰

袋鼠？澳洲嗰啲呀？

唔知遲啲會唔會報復呢

袋鼠花廣告高下立見

黃曉明好cute

我覺得係笑緊

可能會掛住嬲先

兩集都係根叔

都係上次尷啲，好難超越
真心佩服丹爺，喺呢套劇已經拍咗好多柒事出嚟

5月20日根叔係咪會再下一城

有冇gif

表白嗰集尷尬好多，直頭諗起都打冷震

我信孝國會重組既!!!
今次既散只係為左真gay既鋪墊 (X

呢集就算柒
都起碼叫做有全家人陪佢一起柒
上次嗰下..真係唔好再提 我又忍唔住起雞皮

好正啊

今集開始嗰陣提返都feel到根叔尷尬到想揾窿捐

作為觀眾既我都有少少想揾窿捐
唔知點解

因為一提起
就有聲有畫浮喺腦海

應該洗唔白
覺得佐治似係俾TT撚 自爆扮gay
睇預告嗰幕
硬係覺得3e聽完下一刻會真係打到佐治重傷

阿叔做乜野

扮食屎

阿叔做鳩嘢真係一流

呢集最後有連返去前面大家姐話編劇唔會鍾意畀人改劇本

廢老根好撚仆街
拉埋成家人攬炒陪佢做柒嘢
不過陳妹豬都不相伯仲
當熊家狗咁撚

覺得佢地真人都一樣咁癲

3e

舞王安
凌凌睇得好開心龔生係咪睇到呆咗

我覺得佢似又忍唔住笑多啲

安仔啲肢體動作好好睇

凌凌好捧老婆場

之後有人大肚?

如果唔計之前有一集成家出車禍 冇人煮
安仔去買飯盒都算係第一次
雖然嗰次掛住打機打咗成個鍾

仲有一次同bonnie 分左手主動幫全家買糖水

真係笑緊

得佢一個可以笑，因為背住鏡頭

安仔好似fast-forward
龔燁就slow motion

除咗四眼水今集學生水都好可愛

孖辮水好可愛

真係愈拍愈後生 逆生長

安仔啲動作真係好快

凌凌先係正常速度

如果唔係有凌凌同龔燁係度，我會以為快鏡左

岩岩睇到預告又去返心如同george條線???
仲以為開左3T線就唔會返返去
唔撚係就咁拆散pool pool george條線呀嘛....
hehe線好好睇喎

有冇ching cap咗大家姐奸笑個gif

呢幕有d 小櫻要解開封印個幕
會唔會有d 科幻痴線題材

00慘叫得好似真咁

外母打到女婿絶育

仲有半裸出鏡呢套劇啲前輩演員真心堅

原來TT真人今日結婚
講聲恭喜先

心如真係唔夠戲

唔知安仔本身有冇學過跳舞
以前見佢台慶都跳得好好睇

無學過都應該有天份果種

我又覺得冇乜問題吖，唔同style啫
唔一定要個個口部抽搐嘅
根叔夠好似牙痛咁

安仔好緊張咁揸住凌凌隻手

TBB一定係咁！！！安凌以外打風都唔甩既一pair！！！

死啦我開始覺得Jacky好可愛

再嚟大四喜

大四喜會唔會有新歌出

劇集《深宮計》裏面飾演宮女的28歲何艷娟喺2018年7月初，跟66歲的澳博營運總裁吳志誠正式入紙申請結婚紙；今日，佢喺社交平台宣布二人和平分手。未夠一年的婚姻，就此玩完。

識玩 有幾多贍養費

咁之後係咪又會係劇成日見到佢

就算唔比人打到絕育，佢同安仔兩個男人都生唔到仔㗎啦

未必嫁
請相信愛回家宇宙

【爺孫戀結婚唔夠一年玩完】27歲何艷娟宣布分手 隨時分67歲富商老公30億身家

今次仆街啦，佢會唔會變番多戲份架

希望佢唔好寄情工作

有無安仔呵返00 gif 圖

寄情工作
重開唔係撈

做插曲都唔錯

出事

可唔可以整一集講Vivian 洋洋 Bonnie三個本劇神檯貓屎志同道合做左好朋友 跟住一齊去外國進修決定唔再返黎

陳師奶同根叔既關係好複雜
一時好friend一時又玩鳩人地

耍花槍情趣嚟㗎
吵吵鬧鬧咁就一世

唔想睇到Vivian 出場

如果嗰集得佢哋可能破最低收視紀錄

Bonnie 畢業都博士，出去外國教書？

阿孝ig直播有孝國

班hehe狗做乜鳩

歡喜冤家

why not

去道德重整會外國分校教

bonnie不要走

吵吵鬧鬧就一世

why not 即係支持佢去外國唔好返黎
大家有什麼誤會了啦

九唔搭八
咩都唔啱心水咁
是撚旦講多都無謂
費事又比人屈我小器

如果你地睇真啲我講咩就唔會出現以上呢幾個垃圾既回覆
我都知呢幾個回覆係無營養
但你地谷起我條癮去嘈

前面個巴打問係咪叫佢去外國教書
我答：why not
即係點解唔得
送撚走佢都話唔鍾意
真係麻煩

收皮啦屌你老母

唔睇清楚我想講咩就亂咁負評指點江山就預左我會出聲屌架啦
又唔係唔知我性格係會嘈呢啲無謂野架啦
好心下次就唔好亂咁嗱屎上身啦拜託👋
我好敏感架梳

樓上做咩咁勞氣？
負皮好少事姐

第一日識佢咩

有冇陳師奶偷燒賣打包cap圖
好好笑

埋位

叮叮叮

丁丁丁

孝國

開波

純音樂真係好正

今晚終於睇到live

聽親叮叮叮opening 心情都好好

title好長

善解人意

開波！

公開出櫃果個

裝ap

叫我宋太個搬運師傅

btw 呢個廣告位好似一直無收過廣告

成世界都知你係基佬

新抱仔

池富

王國個樣

池富好好心情

阿直

chow: gayyyyyyyyy.gif

呀直

唔行正路

點解GEORGE個髮型成日都咁

池富真係好開明

啊直

點樣唔行正路呀

有冇咁既師傅

無種

阿直哥幾好戲喎

下一代冇種

把口食咗屎嚟？

冇種

即刻拉隊走人

直哥，好型

真係有人有生意都唔做？

屌你老母姐係你歧視安凌啦

好似之前有惠康

佢哋係咪要賠錢㗎

好mean

有一個咁開明既老豆係一件好事

呀孝究竟幾時考完

香港地會唔會真係有人會唔為左錢去反gay 佬

00出場嘅作用

TT

裝修佬本身都成日走人數啦

3T

就係要用屎噴死基佬

TT好靚仔

TT 又出場

心如三個對象同場

三個 女婿係晒到

又見報

全世界都知

到時真係全世界都知

朱家基因

池富一心想搞大件事

朱0靚仔咗

老闆推job
話你唔行正路only

4p

兩兄弟企埋一齊都好靚

安凌 孝國 3T
在場有3對cp

梯如線？

在場有三隻3E嘅兵

全世界都知扮基

00TT

池富接受佢地真係好偉大

無野呀，無睇兩個星期個兩條友走左去攪基？

TT好好
冇叫00讀番LAW

媽咪呀TT係好好既大佬

TT挑眉
有無GIF

3e其實幾好屌
上次扑野淫都到

朱家兩兄弟刀巧令囝

3e好正

att

安仔好似唔喺度

TT好錫屋企人

律師都著鞋唔著襪？

知道了

TT好得意

應該唔只兩星期

咁易知

正義感

知到左扮gay 咁咪要違背良心去打官司

TT弟控好可愛

佐治個頭成日都咁亂

即刻攬住

重新估計你哋嘅關係

孝國即刻攬埋一齊

3隻兵

點解唔去洗滌心靈既好地方

三個鍾意三姨嘅人坐埋一齊

一秒一蚊

仲未考完咩？

孝國攬攬

三姨好正

屌 見到凌凌就以為安仔一定會喺佢隔離

係咪長沙灣

又係星期三hehe

TT夫人大量發生

1秒1蚊

呢三個人都鍾意熊心如

其實池富個人設有啲唔合理
明明以前一直對個仔好差
但知道個仔係gay竟然變到咁大愛

每6秒6豪豪

Linna

碧蓮

TT player嚟？

Playboy嚟

TT封左盤，結左婚

好撚正。。。

linna

去廁所開個大

Linna!

挑孝110k
3600算得d咩

法官大人黎

條女咁豬嘅

成日話仲有2科但咁耐都未考完

好正

Big lin

淫到

Player TT

MK到

溝女王

TT呢個咩人設

微絲細眼

中二病咁

Up mud 7

哇屌
句野好撚柒

但TT講出嚟就唔同

做乜9

黃碧蓮???

TT好淫

又扮gay 又一個gay

tt係度噏乜

個女本身似好純嗰種

9up王

3e打冧TT嘅高牆啦

屌你老母個名

Jm9

有啲尷尬

做咩會有依條奻

Linna 好淫

寂寞嘅小王子

tt好鳩

TT d戲好撚屎

Up緊乜鳩

好中二

依家最靚最有智慧仲唔係3e

TT咁靚仔唔做player先出奇

Fuckboy tt

TT都係9 upper

大波版王菀之

當代文豪朱天梯

即係要唔用套?

呢d對白真係

TT jm9

做乜突然咁感性
好奇怪哈哈

靚喺邊 上次個鬼妹正好多喎

好撚靚

想扮王家衛？

TT原來就係天與地做德斌後生版嗰個

TT乜料文青？

佐治偷師溝女

原來tt係行呢種浮誇style

Linna依D樣個個男人都中意

啱啱幾分鐘做咩

TT教佐治溝女

TT講中咗

TT 求下你唔好幫佐治啦

TT咁飛女都得

呀george 好嘔心 幾時收皮

溝女大師TT

TT真係Playboy

啱啱發生咩事

3E露腰

心如條腰

教佐治飛女

TT原來player嚟
忽然好失望

3e 條腰

唔好拆散pool pool同george啦

但心如唔係正常人嚟
實fail晒

有橋又如何，TT咩樣佐治咩樣

照抄

唔好同我講全集就係loop呢段

屌笑死

做乜勁浮誇到

有冇ig

佐治東施效顰

佐治一講就即刻變柒

不要再說了
好嗎

TT同上次個鬼妹有冇下文架

條女

3e咁快讀完master啦

無用

屌 佢講就柒咗好多

3e唔係一般女性嚟

I愛情基因接近零。

之前都講過佢撩鬼妹la

好柒

TT 人設好似未定實
佢係player定純品乖仔

佐治執下都唔差既

佢真名叫咩?

佐治講同一句野講到好似朗誦咁

屌⋯⋯岍岩以為個支係豉油

由佐治演繹即變膠

要男人脆弱唔係女人脆弱喎george

照copy

腰呀

話自己係bi咪得

佐治講就好on9

通宵

杯都帶埋

我要孝國戀呀

傾通宵

始終都要睇吓咩樣嘅人講出嚟

同樣既野，TT開口講就係情調，佐治開口講變低能仔

人地fdzone你姐

個櫃桶咩都有

佐治而家真係乸乸地咁

TT真係好靚仔

3e個look好靚

美麗啲飯

美麗夠鐘食飯

成箱都池美麗

美麗食成箱

頂你嗌左幾多

要唔要bb關咩事

平權好撚惡

大頭妹

生草

頭大生草

腦大生草

呢個大頭妹

何妖離左婚

tt好靚仔

客氣客氣

TT好正

大頭妹
已經改埋花名

咁易抽中居屋

呢集應該係暗線寫3e同tt

改花名大頭妹

3e化到好白
皮膚應該黃底

個語氣好寵

剩係讀書叻 頭大生草

非常正確

新愛稱 大頭妹

心如堅索

除咗大頭妹，都係大波妹

講幾句就唔告堅柒

好sweet呀大頭妹

tt嬲嬲地好正

3T shipper

班人咁快變曬認死狗

仲好多毛

TT突然想保護3E !!!?

TT俾到安全感3E

但咁先岩3E人設

心如個人設越嚟越怪
3T個頭起得好怪咁喎好似好熟咁叫哂全名

人地真係請律師告你喎俾我都做死狗

ronnie - TT
鼓佬 - 食完主播 依家蒸發咗
黑仔 - 鐵探做緊正龍
家明 - 工業

$$$$$$$

一開始以為TT係乖仔

點解全部人都鍾意心如

咁一開始就唔好咁串

欺善怕惡

趁廣告開定新post啦

係我都瘋狂庭外和解算

咁靚仔點會唔食女

呢啲人唔死到臨頭都唔知衰

兩句概括3e人設

其實好多情況都係和解，唔會真係搬上court

一開始9 up係串77嫁啦，邊估到真係玩咁大
好真實

聽到佢地之後不安
可唔可以告
先下手為強

乖仔做唔到熊家女婿

溝咗個法官𠻹

TT幾靚仔

套PTU係咪會講佔中

好多人講就大聲，人地玩到上庭立即收皮

唔連住講唔做應該冇問題

仲有阿yan - 袋鼠花

tt 同工業後尾有啲交流提下天與地啲料黎做下memes 就正

屌你老母柒鐵仲好意思賣廣告sell自己
食屎啦

佢咁抑壓自己 都應該會揾d位抒發下
不斷flirt女增加成就感

有錢有得惡
可以點

女朋友都無

哈哈哈

女朋友都未有

成班人臭過食咗屎嘅人個口

平權痴線佬,滾大個肚

滾大個肚

滾大心如個肚

口臭到仆街，果然係垃圾裝修佬

滾大佢個肚

TT 保護3e 啦 岩曬

屌你，話我條女

要睇返波羅包果集

屌
乜行為學嚟